2020 美國大選， 一齊了解下選舉制度

呢條片上年嘅，不過都啱用

呢條片係今年嘅

好處係照顧到每一個州份嘅需要， 唔會偏重一個州份! 每一個州份都係平等

美屬🇺🇸香港， 唯一出路

push

搖擺賓州

如果香港加入美國建州
（基本上冇返幾十年都好難）
成8百萬人口，喺51州入面第13大
難聽講句選舉人票多到可以靠時區問題操控到成場選舉

到時選阮民安做總統都仲得

黃之鋒同民主黨停擺參議院!

梁天琦應該係共和黨人

好好奇點解Arkansas呢啲深紅州點解當年會出到克林頓

有手足還押150天聽日上庭

六月前嘅連登仔係Alt-right

須生為美國公民

Arkansas一直好藍
係近年轉向中間